香港人幾時先革命？

Sian Lo Lung:

另外，點解一跳就跳咗去革命？其實都見，冇咩幾個人講革命。

而且我都唔明，剩返一兩個講革命嘅，唔係講咩炮灰就係講咩出去喺條街，另外就係有人喺討論區叫人出去革命。可能受六七暴動影響，但六七暴動係一個超級大國支助，出人出火藥出槍，對付一個好細嘅弱勢地區，睇返人地嘅革命係相反，唔係一個衝突，而係幾年，甚至幾十年，即係大部份時間「和平」。就算唔講其他，孫中山大部份時間都係 R funding ，甚至去餐廳洗碗碟打工賺錢。當然仲有唔少得每個革命都有嘅開會、開會同開會。話炮灰，咁即係前線打仗，咁即係有班人要同返學一樣操練同學埋一堆沉悶嘅嘢。當然仲有好多，總而言之，香港人嘅認知離革命仲好遠。

連軍事訓練都無人搞

以香港目前嘅情況,利用無產階級發動社會主義革命嚟搞港獨應該有得諗.

你講個D藍絲廢老？

你知唔知咩叫無產階級？

簡化去講革命 香港人都已經冇興趣
你仲要詳細講 就更加冇興趣搞啦
望下梁天琦 有幾多人想半路中途被人捉到
咩都未搞成 就已經要坐六七年監
依家仲要有天眼有網絡監測 唔同孫中山嘅年代
再者當時人哋對手係半殘廢狀態晚清政府 香港人對手呢

連登仔只識網上一味鳩叫, 根本無用腦去諗細節同行動
因為連登仔都知鳩叫完舒服就得

班廢老通常無產噃

無產係指冇擁有生產資料啊,所謂生產資料即係工具例如田地,唔係講錢㗎！

連暗殺政要都未發生，又點會真係有人搞武裝革命？

其實係連登出多D POST, 出得夠多就有人做
到時只要Q 埋手就有得益

老老實實，我已經唔奢望香港人犧牲啲乜，
問題係成大堆人網上話點支持點支持，一吹雞落場就影都唔見，
一日到黑攬住啲正評同LIKE打飛機，又點會成到大事？

因為失敗咗就係恐怖份子

雨傘咪革命咗囉，魚蛋咪革命咗囉，使唔使叫埋電視台直播？

網上梗係支持, 仲叫人去做添. 唔做就係港豬

不如搞鬥地主，捉撚晒d大地主地產商去打靶

唔係話社會主義好，不過資本主義真係有d失控